為左反送中連登仔又開始戰術討論

激光劍呀
雷射大炮呀
原力呀
超電磁炮呀
高達呀
坦克呀
十字死光呀

我見撚到真係笑撚到仆街

9up 9到都好離譜吓
佢哋又真係好撚認真果下攞命

你明唔明 冇人想同你癲
個個都好錫身 無人想留案底

但ig打卡留個底就唔同

我俾咗兩個可行嘅戰術佢地參考：
1. 瞓機場跑道阻止飛機升降
2. 集體維港跳海阻塞航道